[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (3) 班友真係出過道？

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

咁就開到3

痴線爆得勁快

原來連登咁多7cfu fans

ekids

半集爆個半post

如果7cfu玩
應該都屌打咗大部分人
求其講句嘢都笑撚死

五大垃圾快躝

有 pony 睇未

廣告未完已爆po

GCHI全尼

巧淫邪
眾生中意睇
大陸無

成集都未出阿南

老老實實
阿LU屌打成個星三

7cfu冠軍

Gchi Travis

未表演都第三個po

Hi 低防巴

第一集3個post

LM

見到pony

7cfu

Lu.....依家不了.............................

Pony個妝

快到

一晚3個post

花蛆效應

呢集出親都俾人鬧 好事嚟

carmen

吹奏全尼

星二個個LU

有啲幾靚仔靚女咁

一個break一個post

好濃

有個楊千嬅嘅？

一黎就Carman 契女

第一集講垃圾都爆幾個po 聽日仲得了嘅

仲要最尾15分鐘先係表演

真係唔多識

咁多人坐咁密？

bingo乜水

卡文是唔是黑市嗰個

因為佢先係上咗位嗰個

卡文好似冇以前覺得咁靚

講返B4 好想瘋狂吹奏eagle bb

紫頭閪

人間性器關嘉敏

睇kb 靈探節目佢做得唔錯

樣衰d嘅yanny

carman其實幾正

其實真係唔識bingo

係

呀嬸黎嘅

Odi>>>>Carmen

Carman幾正

我追 post 追到要今晚重溫

麻麻地呢條女

Bingo 即係Odi啲隊友？

佢唔使上京同大大握手

屌你viu見bingo沉底
宜家拉翻上水面

花蛆咁熟嘅

直接冠軍

又幾似

卡文正撚到仆街...

支持

轉黎轉去得返佢同odi

我覺得參賽嗰啲人應該係
shine 呢段歌詞講個啲人
//在浮沉著有五六年
別人還未識得祖與占
但平時若企在路前
路人還是伸手指與點
藝人名字都數一遍 但無人認得出祖與占//

Odi

咁陰公

點解覺佢似裕美

有d周秀娜feel

每年少一個

54321

每年少一個人

但冇乜波

完全無聽過/見過

原來聽過 好好愛 個時覺得幾好聽！！

真係冇聽過bingo…………

抵班女紅唔起
全部串過馬撚
仲要整容

bingo 原來得返兩個

呢隊野D人成日上Viu拍野

sam sam

我識Odi
但係唔識Bingo

仆街旁白
今年又有幾個啊

卡文係咪有拍過劇

點解佢生活到

5個都生活唔到 MIRROR 12個點搞

Mirror咪仲多份

mirror都要分12份啦

黑市

yanny正好多

脫毒工程ROBOT
VIU D 廢契黎

咁高汁屌打呢班騎呢怪啦

佢之前真係上咗蘋果扮娜姐

下

我yanny正咁多唔好拎黎比

乜水香港真係好多暗星

原來得返兩條友

佢有做個脫獨個Robot

分咁多份mirror 12個

宜家咪拎出來話你知囉

岩岩直頭片段見到odi

Odi加油

出年滅團

個樣似周秀娜

有啲仔冇job架
留意翻

下年
一人組合

仆街

我淨係識sg asone 是咪正常

比多隊ffx

玩貓嘅皮皮

E仔

舊錢要分咁多份 生活唔到
Mirror

Mirror12個人喎

真

好多傻鳩發明星夢

做雞

出左道喺邊？又無派歌

一開波就喊,呢條女好有機心

見Odi撈得咪入嚟玩

聽唔聽到呀花蛆

啊 唔怪得咁熟口面

係咪喺viu睇過架
有啲熟面口

可能前面太多騎呢野
卡文正正常常咁已經覺得幾正

又好似係

cookies 都好幾年啦
都未餓死晒

係！幾似佢

所以啲仔咪要做Youtuber

但幾靚 腳長

所以咪開始solo

咪將mirror當副業

Christy

所以要solo

有佢咩

正常嘅

same

所以話咯 有冇人會大大聲當面屌吓花老母?

又唔係個個都有job係身

有job有歌嗰啲來來去去都係果幾個㗎咋

我仲以為佢係李思捷之前個節目條女

衣著幾型

可能造星4出來玩

乜鳩bingo 聽都無聽過

開波了

嚿錢分幾多份都生活唔到啦

派7cfu參賽都屌打哂頭先班騎呢怪

周秀娜

黑市 脫獨Robot

卡文

有派過 但唔出名姐

呢個有啲演員相
出過幾首歌係已經算好過其他好多

我都覺 之前做robot 好索

因為本身都 ....

花蛆：我唔住、我咩都睇唔到！我淨係知佢哋幫我搵到錢！

Carmen

脫獨個Michelle 好正

我冇遺忘過e仔
國民男友

幾靚女

Odi好臭閪格

肯露下應該都有幾機拍下D三級片

可以話 依啲都係藉口

你講robot就有d印象

扮個個 黑眼圈 粗魯婆

正常
SG世界第一

mirror都冇出鏡機會點有得分

紅色件衫幾靚

哇金句舒服留比死人

第一代後生仔Vincent好似有參加？佢音樂系grad ga wor

爭住要咁喎

循環造星

Same即時反應

0除幾多都係0

vava

幾ok

我淨係睇過黑巿見過佢

唱歌一般

吖唔係 係扮 性解放個Les女

屌你老母又支那rap躝啦

又唱支話

好難聽

skr

beat呢

個beat呢

屌奶星支那有嬉哈？

大陸定台灣歌？

又唱支那歌

躝啦垃圾

可唔可以唔好rap

有啊

使唔使呀

件衫幾靚

彭導遮住個制

可惜一問口係唔得
唔知佢rap咩

支那

躝啦屌

Ok喎

姜濤嗰份應該最大？？

嗰個係少女標本個coco

真係得個樣

好難聽
Vava 首歌

垃圾

支那rip即刻不了

揀錯歌 好難聽

佢唔會講野 佢會推班仔出黎幫佢講野

Asone fafa

首歌個排成日loop

其實呢啲垃圾組合
連新城分獎典禮都上唔到

就快d自動自覺收皮

黑市呀茜！
呢個有印象

個carmen邊忽靚

黑市感覺靚好多

D普通話好難聽
但表演算係咁

支那節目咁

老啦個樣。。以前靚d

乜撚垃圾歌黎

跳舞救左佢

好一般

歡迎來到
蟈有嘻哈

二汶佢地

唔好聽

跳舞咪算

屌 唱普通話

識玩

MIRROR

首歌本身難聽

ok wo唔差

佢真係跳緊舞？似行路多喎

蝗語RAP真係唔想聽

真 比我都唔要啦

卓韻芝塊面閪到

屌 㩒乜

個表演算係咁喎

起碼叫做有少少台型先

好垃圾wor 佢好正咩

又玩呢味

頂

呢啲咪Eric嘅準則囉

好彩

屌你啦ironman

Joey哥

唔差

笑死彭秀慧

屌 其實好柒囉

Rap蝗語已經收得皮啦

好似見到個拍過二月廿九嘅

通常第一個都忍手

Eric kwok係咪專登玩嘢

廢契真係廢契
輕鬆保送

RAP
R.A.P.

就正常野 冇咩驚喜

可能嗰3個唔知班參賽者有幾劣 仲係好高要求

其實都差唔多係最好嗰個咁滯

兩個導師好得意

想快啲睇Judas

又遠程操控

二汶

淨睇台風算係咁

唱埋d大陸rap

唔記得撳

全能強尼

果個係kiki

Yes

睇左200個仔

shine第一隻碟

Eric kwok

Eric

冇eric禁興奮

團job一齊分
姜濤大把其他job

姜B：其實就唔係咁嘅...
星級PR

做robot嗰陣靚啲

係囉

如果係你朋友會覺得靚 但做星就好似有啲俗

都唔醜

可唔可以BAN 普通話
3季啦
成撚日唱普通話
廣東話好代表唔到你咩
真係冇首用到咩

其實唔好仲衰過vava 東施效顰咁
不過樣靚囉

好撚心咪撚唱蝗語

台灣歌另計

係咪碟仙個集

Joey哥可能最嚴

有啲台型嘅

導師評判嗰part都幾過癮

ERIC KWOK肯定好想屌

Kiki

睇咗200個仔 但最鍾意屌魚

學生妹look 之前同kb靈探又係著校服

普通路人樣

Joey 哥見慣大場面

呢套嘢睇強尼好過

睇導師阻住對方㩒燈仲好睇過參賽者表演

寧願佢唱火炭麗琪

企喺到都贏
下次唔洗表現啦

唔好再提佢啦

agger

Ironman年年都要人食屎，上年件死魚我都多得你唔小

佢未做過造星judge可能fair啲

Odi等柒

強尼

其實佢都幾紅

林家謙個mv 拍得好靚,幾有戲

Odi 玩猿

Copyright喎

邊個Vincent

有星味

你唔睇你個花蛆

穿乜撚嘢新衣啊，好揀唔揀，揀個臭閪vivi

最好路人有咁高汁

係好型 但RAP得好柒

廢契輕鬆入曬
上季玩爛曬

Rap得麻麻地 但唔算柒就過到？

tiger仔

屌

蝗樣

好似陳同佳

jm9

Hi agent L

屌！！！！！！

好樣衰喎

屌 有啲cute

同音樂有關應該都會手緊

係咪版權問題

啱啱打爆咗部電視

呢個係咪陣仔嚟

花姐： 哎呀

屌你成個大陸仔咁

除咗罩咁撚樣衰

成個陳同佳咁

個樣似陳同佳

姣到

兵馬俑出土

屌咩料

唔通同carmen不和

條友乜料呀

我屌

最憎呢啲做核突野嘅人
一啲都唔好笑

嘩屌
個vincent

救命隻舞

屌
笑能到我

新姜b咁

屌二汶咩口味

???

有啲似佳仔

其實早出有著數 睇得多後面要求愈來愈高

哇屌
又扮韓星

harry哥哥黎既喂

好似大6仔

無墨陳同佳

呢個人係順眼嘅
但係成個淫 0 咁

Pristin V

Wa diu

陳同佳咁嘅樣

似呀 41mm長腿

但我都係呢排先認得返拼命無恙嗰個係佢

有d似 白只

嘩屌

二汶同彭秀慧爭人嗰part都好笑

咁騎呢二汶都啱

係呀
呀茜

佳仔

我唔理台灣定中國定其他亞洲區
由第一季講左
係做本地星
你地條條撚屌係到唱其他語言
姐係本地都唔多得啦?
咁你仲上黎把撚咩

好似卡通個個 蘇永康

把聲同個樣

低質百倍黃溢濠

打撚曬冷震

好有李拾壹嗰種feel

可能eric kwok會岩

似典型樣衰韓仔

咁勁就唔好黎玩啦

易服癖

好似李拾壹

陳同佳(無墨)

有才華喔

gay味濃

但個樣唔掂

啱你？

ugly

痴撚線 好大反差

好似韓仔

D西文

屌個樣好似李十一

搞咩 讀書節目嚟？

ABC音？

好韓仔
但醜樣個隻

做朋友應該ok

個FEEL好似

幾搞笑

有邊個唔係有hon

支那仔

連登仔都好過佢啦

下唔好玩啦

扮姐

有食唔食 .......

妹妹妹

佢睇花蛆㗎

學霸

神早14年已經出道 宜家先話自己因為二月廿九先出道 派帽ki

Diu

最好睇呢樣

戴左眼鏡正常咁多

咩hon先3rd hon都係hon喎

好撚似佳仔有心情參加巨星咩

好撚唔掂...

韓仔樣

都係賣才華

做朋友應該幾好玩

可以組error2有少少193feel

好好笑

Graduated with honors都講一餐

咁叻點解要跳易服癖舞

Third hon都係hon

喺安全屋冇嘢做咪參下賽

佢唔高嘅話個人生應該輸左一半

話說今年有人po過鄧喬未

又似李拾壹又似陳同佳

外國邊同香港

呢d韓風狗好閪煩 睇到厭

唔好係咁中英文夾雜

就算扮韓仔都只係扮到街邊一個韓仔

淫0feel

下有hon幾難？
傻嘅都攞到啦
Third hon囉

又bin

你乜撚都啱㗎啦

通常開頭讚都係反差大

追唔切po呀屌

193高汁咁多 咪玩啦

真係有d 似

Vincent 幾得意

男人kfc

幾時有coco yuen?

honor 都攞出黎講

似faker多啲

唱廣東話我就支持

有鄉音嘅喂

有錢仔啦

比賽唱廁田d歌真係自殺

好似唱k

顧定軒應該最撚紅都係度 所以算啦

Vincent都好cute下

有hon變咗高材生？

個樣好kam

廣東話唱

個唱腔

唔難聽wor

得啦知你美國返嚟啦

100分準

陣仔呢排食開垃圾？

可能陳同佳捉左佢黎調包

可唔可以speak Cantonese

突然心情咁好咪玩造星

Agger

唱得唔差

正正常常咁唱歌咪幾好

你去轉Engine 真係有人冇hon架

佢啲動作好似好奇怪

把聲好厚

Joey係咪又唔會㩒

地獄

外國返嚟

肥仔亂入

拍子唔掂喎

唱K咁能款

Hiiii agent L

搞唔撚掂喎

點解佢好似唱得好用力咁

好似有啲普通

同你一樣

個樣差幾條街啦屌

正正常常啦

麻麻地

都話你嚟

睇下你班參賽者咩料先啦，嫌咩

joey睇到面都灰

把聲其實唔差

又唱得ok

睇咗一陣
原來得一啲角度 ok

揀錯歌喎ching

肥仔係喺度做咩

想問做咩個個都狙擊陣仔

強尼快啲上黎唱啦

要參賽，自首不了

呢個鳩得黎唱都算過得去

韓仔樣係柒柒地，
但欣賞佢唱廣東歌

但呢個幾cute幾好笑

係唱腔老土左啲

幾好丫

佢老土啫 至少唔難聽

呢個勁

肥仔

好彩唔係側田選
唔係會吐血

合理啦

都叫仲係同一隊

子涓退埋隊比賽場見到點算

佢算係咁㗎喇

個嘴都係

聲線無乜變化

唱腔好似費玉清

果然係雜食性巴打

食完花蛆食大左個胃

要返安全屋了

14歲就去咗美國讀書由佢啦

陳同佳 ...

帶返眼鏡啦好嗎

叫好過頭先個5個...

歡迎來到
Neway 員工體驗日

又關肥仔事

好過頭先條女，但都係一般

係啲淫零先會扭到咁

好撚似未整容嘅林峯

有D 似FAKER

唔算難聽 唔錯啦

唱完合埋眼個下真係勁似兵馬俑

唱得好過上一個啦屌

呢個可以做error後補

吓，唔洗foul吓

Eric Kwok 又黎

eric kwok係咪都撳

側面睇順眼啲

佢地冇比較 唔知其他個d仲衰

又係tony stark

笑咗

易入難出

竟然冇

救返 唔駛返安全屋

仲冇驚喜過之前一,二屆咁

啲評判唔知啲人有幾奇形怪狀咋

收撚皮你唔係咩

應該又係衰個樣

佢哋係咪唔知其他咩料

原來已經係好唱得
其他嗰啲垃圾到點樣

佢哋一定唔知啲參賽者有幾差

Iron man

又係eric

女朋友成日回魂個一集先靚呀

莫華倫唱腔

係咪又變咗御用跳舞老師

開頭手緊係通病

Dean List先拎出嚟講啦

Joey gor話佢好吉 姐係1仔黎

eric kwok又後補

有墨㗎屌

送佢離開千里之外

仲要中意跳呢啲

今屆好多人有potential 組error 2.0

再加個marco毒壞埋

原來最 mean 係 Joey gor

佳仔都唱得ok啊

Eric幾正

聲底得
但確實無乜起伏

我唔是

eric kwok真係救世

你的雞巴

笑到我

屌你iron man

一個都冇

Kiki好靚

其實其他參賽者仲垃圾

咬字好準

Eric Kwok

條友亂黎

唔好攪error

要高晉算啦

後邊大把人
佢地邊急

去左復活區
又要等多陣先去到台灣

把聲可以調教下

二汶好鍾意佢

差過third hon 個堆

咁核突
狗都唔屌

肥仔出現了

扮晒嘢你

Joey反緊白眼？

容乜易又要做殺人屍師

外國有得揀讀唔讀hon

kiki一睇就知好多男人緣
同佢拍拖死硬

唔戴眼鏡 側面睇都可以呀

仆街

二汶：冇乜邊個可以唱到咁

究竟其他個啲有幾驚嚇

唱歌把聲幾好

阿芝嗰樣後生咗

應該好快係復活區執佢返嚟

Eric kwok真係食屎啦

行路都好淫0

點都好過上一個啦
但同音樂有關真係好難滿足joey gor

咁夾開都有實力既
家下睇呢啲 好難揀落手

得嗰兩個

你都可以俾花蛆調教下

佢應該最持平

Eric kwok負責做補底藍燈

頂 error都有個肥仔咁勁啦 咪係人都話組ERROR啦 ERROR TV仲要咁高汁

夾唔埋

一定要執執
依家咁樣 一般

煎pan???

似牙佳同FAKER係原罪黎既

固定軒幾靚仔

一定係接收咗個差人

好高難度 唔知幾多%

可以去台灣自首了

搞咩

佢不嬲雜食師

導師例牌要同評判相反意見

Joey哥先係正常

眼鏡男唔出聲幾型

想問下要入圍幾多個人

啱啱嗰個陳啟泰咁嘅

屌你老母唔知講乜撚野好

好似50？

下集有Zeno
班長

冇得復活更加冇心情

真係好撚好睇

唱二汶啲歌都foul？

咁先係花姐造星

25 x 2

屌 唱朴孝信版？

班長？

唱二汶首歌

似陳展鵬

陳展鵬都嚟玩呀？

派帽？

有個好似莊思明

你當笑片睇就會好有驚喜

唱最後的信仰

你點止想調教人哋把聲

呢套笑死

導師同佢地相處過唔同既

屌你
Eric Kwok係女就禁
狗公到

選 雪の華 玩自己

收啦花蛆又嚟料

成個陳展鵬咁

呢個就係班長?走音走到

陳展鵬咁

走音係咪班長

都係睇viu tv先識佢

全身調教

好似係

我頭先仲覺得佢行得幾好睇添

Iron man 係咁

屌你

好撚難聽

中島美嘉首雪の華俾條友唱到咁

花式自殺仲要揀呢首

陳展鵬

覺得joey tang 就住先冇咩comment
平時佢做開studio producer 同 concert band leader
點會冇要求吖

上個post有人講留意左旨呈十年
佢有咩事蹟？
我睇踢館先識佢

係
死暗星收檔啦

yes

又唔好以貌取人....

有冇靚仔?

顧定軒咁早出場=早啲走返出去，唔好阻住拍戲

揀日文歌已經係自殺願望

可能你未識分

唱歌好畀一粒燈都好吖 其他咁垃圾

有個亞視鵬嘅？

拍撚完tvb 劇走過黎viutv wo

好大膽

即刻重溫先

之前啲素人耐唔時都真係幾爆到個下 依家成班"出過道"既 反而冇咩特別

Joey

我愛樂仔

同樣係最mean

班長係咪會死
預告好似走晒音直foul

班長係咩人

zeno保送席get

讚佢好吉 姐係0仔

識人有

自由身乜都拍嫁啦

係咪有個3盞藍燈但導師唔想要

好似係頭先俾花姐鬧嘅其中一個？

Joey：花蛆你play9me？

揀中島美嘉同自殺冇乜分別
究竟哪來的自信

珍

樓上啲巴打好似都認得唔小參賽者

做契仔嘅先決條件

佢都係比賽出身
唔係電視節目要娛樂性
出去參加比賽都唔知有無10個人有資格

我都覺，搵佢做下把位

當年亞視參加比賽後都撈唔起嘅暗星

卓韻芝算ok啦其實

起碼保送入十強喇

而家心情唔好了
差啲比人淘汰

暫時真係想睇嘅真係得葉巧琳&顧定軒

我有fd 都識佢, 都知少少野

唔係以貌取人, 係睇面相

肥仔經常喺強尼隔離

終極自殺

卡文幾正

田中

識貨

又餵我地屎

轉場隊酒喇

佢聽完 應該嚇到D病好返哂

Zeno唔留到同男排女將同一日大結局個集都唔得啦

你

有班騎呢怪做反襯，路人都變男神

之前都曾經有啦

好想x佢

預感佢會揀個屌魚2.0出嚟

佢個樣好似痴線佬

Zeon扭我就有興趣
佢就不了

契西陣

gay test⋯⋯

頭先預告有人唱嗰首廣東歌
靈魂 失去 這種。。。。有冇人知係叫咩名

睇7cfu

小新呢

你又識佢？

K房質素係咁上下
忍下啦

自由身啫，佢以前都有拍VIU劇

淨係知係享樂團
但記得佢哋星一有出嚟表演過
我見到劇本

有無邊個覺得入硬？

Odi 黃劍文 judas

佢對上個ex咪派完帽然後人地一飛佢 佢就即刻喊晒口日日ig叫春
你鐘意佢可以蒲下老蘭 佢成日喺老蘭媾鬼仔同有錢仔 佢好歧視崇日動漫毒撚 執靚仔啲先好去

佢都唔係個個post表白我 垃圾

上年已經係啦
佢好似幫D參加者度橋排舞果D
Viutv簽佢真係好撚抵

係咪講緊二汶首最後的信仰

全尼

要轉場睇師傅啦

啱channel果中東婬佬又話參加既？

係
一時記唔起

造星po輕鬆爆po 你話viu下年唔繼續搞4都唔係路啦 諗定下年造咩先

你都係睇返193啦

造馬

咁佢一開波都話會睇唱歌
但佢唔知d參賽者唱歌唱得有幾垃圾

講真有實力就唔會霉咗咁多年啦

Cryus幾時出道？

寵物

條友算識撈
R到JACE 搵佢拍MV食住條女玩埋造星3
有機R到花姐捧佢
不過條友好似165都冇

全民做愛

可能佢有份參賽

依個就上年開始已經係啦

童星
暴龍哥

做為一個節目係好高討論度嘅

全民造諧星

訓係到贏

如果有candidate 上去彈結他咪捉蟲？遇著joey tang 坐喺度

陣B晚晚被花蛆調教 好慘

全民做契 花老母兒孫滿堂

我要紅杏出牆

應該入都入唔到圍

佢似煎pan

睇嚟Tvb 就算3,4 線角色都係已經認真簡過

直頭瞓住贏

咪玩
佢拍隔離mv之前已經係男排男一

啱啱個淫 0 真係一般般
起初望個樣都可以收貨
(其實都係一般 唔該搵人執執佢個八両金頭 )
嘩但係又著啲穿窿褲 又陰聲細氣
差啲以為佢冇錢買過條新褲

唔好踢爆viu啦

佢細個嗰時影YES
一早識曬啲人啦

我老公仔

星期五晚睇造星定睇秋生好

召喚痴線西（59）請善用不推文回覆

#746
成世最紅係最次

後2句講咩

我追PO唯一原因就係睇陣仔有冇睇啱邊啲新仔

Biden

老豆係民建聯㗎 藍絲女
Follow佢ig 大是大非時都成日船p

我可以報名

你行開冇你呢個新抱

好過做回帶閪

要大大聲講先得 viu都係想連登仔幫手宣傳姐

佢睇啱花蛆 佢呢排轉咗口味

真心建議搞殘酷一丁

咪就係

粉紅色頭髮個個應該會
好似係樂活道個個女主持
不過佢地可能識
Btw你彈得好反而會更impress佢

淫0呢家野你認第2邊個敢認第1

你有冇睇啱邊條仔？

幾鍾意佢頭先呢下

唱得好 但冇樣
係咪講葉巧琳？

佢好似之前係簽環球？我肯定係大公司

佢狗屎垃圾都啱

呢個就正...出到另一個周星馳就好

全呢狙陣

拜金港女

睇下有無癲佬先

下年全民上契 花蛆成最大贏家

gchi

Sony

呢排啱花蛆

屌，唔會差得過呢堆奇尼怪下話

我淫 1 嚟
屌到條淫 0 啪啪聲
用震撼教育去提醒佢做人唔好咁 0

美國要有latin honors唔係咁易
都係頭三十percent嘅人先有

陣b都做契仔

星？？？？？？

想打造民選冠軍取代無印象？

悲劇大師

屌又j 錯....

美國讀hon 要跟professor做research

83 個依家先出得幾個
仲要有條係 保錡 2.0

可能搵我地呢班連登仔同花蛆做節目

插到佢飛起

還好 未值得咁快要佢住

同花蛆

sony 二汶師妹

屌又屈
花蛆男人樣啫 咁撚巢皮
攞嚟餵狗都唔要啦

今集最sharp果個竟然係經理人cyrus

A0收嗲啦

睇足強尼兩個鐘就話姐

Eric: 兩年冇睇過女

花蛆幾時輸過

全民吹奏樂仔

餵3個大海廢契

全呢

其實佢仲簽得早過二汶

屌你點做契仔

A0 都可以唔係處

花蛆每年最少收一個契仔 贏晒

一年輕鬆又樂仔

即係你狗都不是

猩

個狗公樣屌佢老味

想睇

淫賤

巢皮閪都要

真推爆幾多個post

有冇多啲CLOUD嘅相

以後唔問佢白色定啡色了

唔做

你都要 點解人哋唔要得

似

嗱我呢就唔介意做免費勞工同花蛆展開激情對話嘅

人工就唔該同我捧紅曬Mirror12子你做到嘅我俾人當笑柄又點話

如果造星4限gay佬參賽實好好睇

佢好睇過自己個藝人，成功出名

飲中國酒唔係應該要用碗

最少收一隻動物先啱

想佢落場玩

出年title get

可能多過成人台啲「po條撚上嚟」

係你哋屈我

痴撚線

陣b話契仔已經太低層次

第一季有咩動物

挑 睇陣仔好過

你係咩動物？

你夠食開屎啦

阿娟飲咁快

其實你開個 app 都大把珍禽異獸睇

人小小 就認左佢啦

zeno 企係到都入硬10強

陣陣

我係人

小新好樣衰喎

做花sp

樹熊

佢就嚟取代SOUNDBEAR成為VIUo既吉祥物

講起顧定軒我又諗起早排搵到佢十年前舊登黑歷史

強尼9.30播到1200

睇d八婆勾心鬥角先好睇

花蛆最愛嘅動物

你啱

連你都 hey0 me

吉祥陣

林婷老公: 死返去磨豆腐捽碟啦
佢仲未發癲我有啲唔開心

有時覺得依家做youtuber好過做電視台明星
依家啲人識youtuber多過識電視台班藝人
小花係youtube搵既錢應該多過亞視唔知幾多倍

望咗第一版 真係佢黎架?

佢副 body 我可以

強尼的世界

得閒炸下佢先

影視台狙擊陣仔係定劣呢

係咪gay

唔講認唔到

以前亞視高人工o架，應該係高過cctvb 啫

花蛆vs林婷老公 會點

長期下把位

po圖battle

屌係時候出去開post

lm

比花蛆玩到殘晒 都唔知仲抬唔抬到個頭

我都睇緊7cfu

佢細個已經玩blog?有fans????真係見識少

唔好放張蛇精男嘅相出嚟就話係佢喎

你講陣b？

咩頭

睇班自大呀嬸

strong cm lm

所以你應該問返花蛆拎返d宣傳費，肉償都得

有冇依家youtube搵咁多先
知名度就緊加唔洗講

訓係到贏啦

好想睇

望到後幾頁有網址 有真係佢個名喎 雖然依家404

佢好識痴人上位 𡃁模嗰陣痴Christy lai、藍絲三家姐同Angela yuen 痴完上位有job就狗眼看人低佢老豆民賤聯嚟 所以如果你有follow佢ig 佢一直以嚟都無表過態 連rip都無句 日日都去玩 去casting 去船p 去老蘭 媾鬼仔

個電視要較細聲啲先得

係時候要畀返啲生啤做酬勞了

講緊首代契仔 陣卓賢
不過陣仔都應該抬唔起

你估下

佢有body架咩

陣卓賢

就咁睇啲人仲差過第2屆
點玩落去

係咁屌佢死廢青

你做生啤入面個人啦

花蛆比佢body你做酬勞

你睇下花蛆幾精力充沛就知咩料啦

Lm

原來你係佢

唔好咁濫啦你

陣仔話有

老公肯入黎發下癲未 好想睇佢屌人

啲人上電視台都係搏出鏡 多啲人識
但依家個代仲邊有咁多人睇電視

幾多年前原來有錢on9仔嚟

果陣份老底都皮幾兩皮，未計show錢，當然指90年代啦

佢嬲咗你唔吹奏佢呀

花蛆好大食 年年都收契仔

哇 好gay

送個陳安立畀我好過啦

有食唔食 .....

可能第一集餵下屎先姐

扮最近先出道 明明神早出咗道好多年扮咩一炮而紅

送造星一代表厹神同埋造星二代表小占比你

屎你都食

dixon屬於我的了

究竟你巴定絲

點解睇咗成集都無show邊幾個係
eye catching idol嘅
定今季改咗賽制唔玩呢樣啦

你又唔好咁，咪同啲最佳新人獎一鬼樣，出道十年都可以拎

唔洗多謝花蛆

冇 follow dixon 嘅 fans page
冇資格同我搶我 dix

出咗兩個咋喎

follow左好耐啦屌

佢要做我嘅打手呀 今季咁鳩都唔入黎玩

要加埋樂仔

一開波花姐同軟骨ben講「出口係個邊」笑咗

呢啲咁既藍絲雞

但 dixon 都係我嘅

應該會好撚嘈

樂仔開新 post 喇要

又sell你個page

都話唔係我開

你個名仲寫住陳立安
dixon唔會鍾意你

陳立安

今季擺明地鳩 迫人為屌而屌

太大舊 會哽死

一集爆三個講參賽者嘅半個都冇

我 brain 嘅名都寫錯

陳立安順口好多

留意左你好耐
你個撚樣食開屎？乜鳩都啱

有花蛆點可以無陣b

本 post 重點：
陳同佳 (冇癦)
顧定軒 MK 相

你幾時改名做陣車腎係我男朋友

鳩就屌都廢事

淨係想屌個啲擺明造馬嘅廢契

屌 老公出現了

又要做下把位 #wail#Pig

陣仔應該改名做「我真身是陣卓賢」

越嚟越多人個節目好似幾好睇

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (4) 一年輕鬆又樂仔

陣你佔2個

佢連ian都啱

陣仔比老公點名

食得好雜

Marco 唔啱

之前好似初賽開波前會show佢哋d相?隔咗咁耐唔記得啦

WFC 咩啲相
梗係睇真人

咁要揾人改做「我技能係跌子彈」

好耐冇見人畀老公點名